Maar trots - waar een realiteit is superioriteit van geest, trots zal altijd onder goede regelgeving zijn. "
Elizabeth wendde zich af om een ​​glimlach te verbergen.
'Uw onderzoek naar meneer Darcy is voorbij, neem ik aan,' zei mevrouw Bingley; "En bidden wat het resultaat is?"
"Ik ben er volkomen van overtuigd dat Darcy geen defect heeft.
Hij is de eigenaar zichzelf zonder vermomming. "
